有無講毒品嘅電影好睇？

好多戲都係借毒品呢樣題材去拍動作/警匪片

但有沒戲係做到深度地探討毒品呢樣野，可以用鏡頭拍到佢對人嘅真正影響出嚟

門徒

門徒？

門徒 沒有之一

一講起有關毒品既電影即刻諗起門徒

唔知呀 唔想知呀

魚子醬

Sicario

Requiem for a Dream

requiem for a dream

你唔想知又入黎？咪搞事啦

入嚟係為左講呢套
睇一次
個feel會痴住你最少3日

門徒對白黎

衝出黎柒

好耐之前睇過一次，啲畫面到而家仲記得好清楚，高度推介。btw, 套戲嘅soundtrack好撚正。

我都係好多年前睇過一次
唔敢睇第二次
你問我劇情我未必up得岀
但成個氣氛同埋個感覺..
嗰種介乎興奮同恐懼同心痛之間嘅feel
好 深 刻
如果想體驗思覺失調係咩feel真係可以一戰
的確
配樂應記一功 勁心寒

門徒啦

Requiem for a dream 冇得輸，門徒都要行開一邊

港產黎講門徒真係沒有之一

有套叫安非他命
毒品名做電影名

不過戲中被刪剪了的描述主角被雞姦的重要部分將於推出DVD和Blu-ray 影碟時重新完整收錄。
（轉自Wikipedia）

Candy

Heath ledger 做個套

Sor, 係同志片嚟

電影唔知 劇就breaking bad

安非他命

Trainspotting

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

可能off topic

但以毒品來講

Breaking bad 同Narcos 都好好睇

邊緣日記The Basketball Diaries
外國好撚多

門徒係幾正 多謝曬

銷酸鉀呀你無讀化學嫁咩

門徒當年仲可以揀年初二上，而呢幾年同一檔期幾乎只上鳩戲。。。。

好撚好睇嘅，不過就唔係好算樓主講果啲

Trainspotting
Wolf of wall street

breaking bad

大麻友啱睇嘅
Pineapple Express
Smiley Face

唔關毒品事，但stone住睇一流
Mandy

Narcos

毒戰 掃毒
但冇咩點講毒品

Beautiful boy

好撚痛呀

睇住我隻手啊

Traffic
Enter the Void

硝酸鉀

Requiem of a Dream 同 Trainspoting 1,2